První verze projektu
---

Dokončeno:
přidání / úprava / mazání / možnost oblíbit si projekt
snippety pro "reload" stránky po oblíbení projektu
složka komponentů

To-Do:
tvoření formulářů přes komponenty